魔法科高校的劣等生二期製作決定

莉娜真後宮臭g真由美留番俾大叔十文字屌喇

終於等到啦

妹妹整左容黎？

唔做埋雙七？ 來訪者篇悶到嘔

死毒撚都係平行時空

莉娜

我覺得繼承篇同 逃避篇? (23-24卷) 幾好睇

不過有生之年系列黎

垃圾

呢套野男主超強超屈機

半個埼玉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

近年呢d神作續作都會收皮，例如sao、魔禁

埼玉要親自上戰場打人
我地既達也對住個moon都可以射死你

套野唔係睇女架咩

司波大爺又黎啦
鬼國人又要崩潰

手撕老解

會長

做幾多集先?
得12集不如唔好做
上中下三本起碼24集先夠

加速呢

轉左史萊姆果間動畫公司
呀妹整左容咁

冇左細個既故事？

應該用回憶帶過 其實果章要點好少

莉娜好撚正